Protokolli N 2 manno
Kutsmise pääle oli Jaan Miks ja Kristjan Nanitz ette tulnu ja saije tunnistus ette loetus, ja es ütle selle pääle mittagi ütlemist olewad, sis
Mõisteti
et Jaan Miksi kaibus tühjas tettu, et üttegi tawwelist tunnust es ole et Nanitz nimelt Miksile sedda ütelnu on.
Se otsus saije ette loetus ja ärra selletedus.
Kohtumees Jaan Järw [allkiri]
        "            Peter Juk [allkiri]
abi   "            Jaa Wars
kirjotj.: Piirisild
